[破盲]明明香港各政府部門都極依賴民主國家, 點解柒娥仲可以寸柒柒

天文台-依賴民主國家既天氣預測系統預測天氣
警隊-依賴民主國家既武器,工具同載具
消防-依賴民主國家既救火工具同載具

如果沒有民主國家, 你們香港早就完蛋了

天文台-要好似諸葛亮咁觀測氣象
警隊-要同恐怖份子買ak47
消防-用水桶救火

屌你老母, 仲唔撚係返返去石器時代